是日精選 拉麵

賣單連tips都唔洗100蚊港幣

咁貴？

俾Tip師

係外國算平又大碗

食過幾次麻麻哋

暖暮